疑內地大量直升機嚟港

由下就到以家,
一直有直升機由內地方向,
飛往大埔方向,
唔知運咁緊咩,
有去冇返,
有可能運TG,都有可能運人,
手足小心,有要戒備之心

相就無啦,太黑影唔到

內地
中國

大埔三門仔聽到，低飛

運tg 一兩箱貨櫃搞掂，應該唔使直昇機

中華民國大陸特別淪陷區

運野架啫，唔會空襲香港既

粉嶺由朝到晚都聽到